有乜嘢廢得過連登正負評

樓主
沒

皮已負！